父親節係班細路面前打老婆先係真男人!!

打到老婆入深圳人民醫院icq，彰顯傳統父權主義，發揚中華道統，全面抵制西方帝國主義的兩性平等，做個真正中國人

點解要深圳醫院

香港回歸了20年，依然俾西方帝國主義既兩性平等思想徹底荼毒，難怪出左個女特首林鄭

因為老衲係院長

原來師兄反林鄭架？ 鄭支持品客定胡官呀

老衲支持你個仔入孤兒院

順便攞埋兒童癌症基金

我以為係打鳩老豆先係真男人

咁你又毒過頭

毒就唔會比你攞到

之後到下年母親節比老婆打到頭破血流

打狗就最撚痛快
打，往死裡打

樓主牛逼